丘吉爾告訴我們，把鋁槳浸入水中，把另一端貼在耳朵上，就像放大器一樣。 三幕毛伊島度假|亞歷克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 其他放大器包括錯誤配置的DNS服務器和網絡時間協議，僅舉三例。 ddoser正在濫用Plex Media Server使攻擊更加有效 
 儘管如此，與音頻相關的電子產品包括放大器和揚聲器等敏感部件，所以在為你選擇最佳耳機時，考慮特定的預期用途和預期的使用環境是很重要的。 最好的耳機:在你的預算中獲得高質量的音頻設備| 
 因此，人們在社交媒體上花費更多時間的事實意味著，有影響力的人可以扮演擴大器的角色。 “他們把人們帶進品牌”:灰雁副總裁Martin de Dreuille談影響者和測試二維碼Kristina Monllos | 2020年12月10日|Digiday 
 靜電驅動是相當罕見的，更貴，並需要一個特殊的放大器來操作。 最好的無線耳機:五件值得考慮的事情 
 他在卡車後面裝了一個Trace Elliot放大器。 Greil Marcus談如何用10首歌來解鎖搖滾|Allen Barra | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 所以就像任何其他放大器一樣，我們只是想連接人們，讓他們知道他們的選擇。 21歲的百萬富翁通過購買政治影響力|馬修·德盧卡| 2012年10月3日|每日野獸 
 諾伍德先生從城裡帶了一個兩級擴音器和一個喇叭，它們都裝在樂器上。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 那天晚上，他們用諾伍德先生買的擴音器和喇叭收聽收音機，一直到很晚。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 放大器上的電線從後座的窗戶穿過，車窗被打開，剛好能把細細的電線接進去。 《火焰山》哈羅德·利蘭·古德溫 
 瑞克和斯科蒂看著工程師忙著把遙控開關的電纜接到放大器上。 《火焰山》哈羅德·利蘭·古德溫 
 這聲音從一個小擴音器裡傳出來，又細又平，沒有感情。 地位文明|羅伯特·謝克利